如果黎明依家先唱我來自北京會唔會比人負皮。

四大天皇根本唔會出現？

i i i was born in beijing

I...I.....i.....was .......

佢自己都唱到口窒窒啦

可以試下睇清楚歌詞